我的煩惱不是每日起身就眼瞓

亦不是想找人瞓已沒有人肯

你嘅煩惱係有語言障礙?